Cgpa2.0，你問我答

基本上所有野都問得，實際上都係

開放埋俾大家恥笑

第二個回覆很重要

Ok

讀緊咩？

咩major?

有無去exchange

點做到？

渣ga

媒體文化-->文化產業，好正

有得去冇去算唔算

咩offer黎

炒曬啲Regular
本科嘅都ok

我係唔係適合返工多啲

係渣ga啦

sem3 1.7，上個sem去到

2.0好勁

祝你都拎2.0

Same here

巴打衰咩搞成咁

was same here

重讀黎做咩？

呢科好好玩，可惜啲Regular真係好低分

當學野識人

同埋學到嘅野畢業都用到

巴打畢業後有咩想法?
做返個行?

創意產業呢行好大

我諗住搵下有冇創意產業管理嘅野做
搵唔到就自己試下先

或姐出國讀個degree先

點搞到得2.0

自信只係自我相信，你要令人地信埋你

巴打努力

點樣過2？
我上件SEM 1 1.94
SEM 2 1.99
而家做緊地盤

有冇考慮過quit u?

上年

你咩major
我睇下幫唔幫到你

炒曬啲Regular呀又要講多次

當年我全部堂都無上，都有2.9,樓主ho ball

無啦。都話做緊地盤
幫你打個氣姐

2.9嘅你，依家做緊咩

聞者傷心

邊間

巴打唔好對自己死心
努力

不要為我哭，不要為我流淚

Yalo univercity

因咩事炒哂regular？
上莊溝女番工定掛住玩？

好憎讀Regular, 唔識讀Regular, 同埋英文差都係死因

多謝

邊間u?

耶魯u

grad 左， second lower

Dllm